Sauga koggokonna kohhus sel 4mal Webruaril 1874
Koos ollid: 
Peakohtomees: H: Maddisson
kohtomees: Maddis Peterson
" Mart Udikas
" Peter Leppik
" Karel Rabbi
Astus kohto ette: 
Hendrek Lilles ja kaebas et temmal Talle Mihkel Kutani käst 13 Rubla 60 Kop. rahha saada on: 
Mihkel Kutann ütles selle õige ollewad.
Sai mõistetud: Mihkel Kutann peab se rahha 13 Rubla 60 Koppik kahhe näddala pärrast Hendrek Lillesel arramaksma.
